巴打有冇啱AM4用嘅一體水 推介下

睇過好多牌子 都好似冇寫到啱am4用
暫時得cooler master有
想問有冇巴打有好推介

岩岩GOOGLE左
淨係見到master liquid lite 120/240

NZXT X52/62

ek一體水，想睇有冇貨果時咁岩停產

香港有冇得買? 定一定要上網運香港

其實係咪一定要有寫am4用先啱裝啊
有冇其他牌子既am3 3+都係啱裝

玩1700超頻4.0？如果唔係做咩唔用風冷，水冷成部機都易打柴，一漏水就GG

賊船

Antec Mercury 240

係啊

太難買到

淘寶信唔過
森林麻鬼煩

好樣衰

D15好似有support am4, 有時買頂級風冷仲好過買垃圾一體水

頂死我條ram槽

水冷其中一個比風冷好嘅地方就係，可以更快同直接將廢熱抽到機箱出面，從而令機箱內部溫度降低，所以我寧願用一體水都唔用d15 (就算佢唔頂ram slot都唔會考慮)。

原本出新野咪停舊野囉，點知延遲左
我都等緊ek一體水

Agger
Fractal design嘅celsius香港是咪無得買

所以暫時香港係未有啱am4用既一體水
要買既都要係外國訂？

H115i

alphacool

呢一隻會啱裝

Master liquid 240 用緊
有白光

賊船唔係出咗扣具啦咩？

用緊h110i. 未出新扣具個時已經扣到